有無人睇過呢套野

d服裝設計邊個諗架？個個都古裝，但希哥個頭加套衫宜加出街都好潮

試下換做王祖男/八兩金
你的樣子如何姐

雖然希哥擺封面，但係佢戲份好少，好快就死Q左

個個都好認真，希哥個樣仲hea過fc鬥